覺得Mac OS 多唔多bug ?

wake up 唔到要reboot
藍芽 connection
touch bar 冇反應
headphone 冇聲要restart ( 好間唔中一次)

睇黎係你部機有問題 我兩部都冇事

有d 人部電腦隔幾個月就話慢 又話唔work
有d 人用幾年都好似新咁

除咗個command line做唔到好似Linux咁free之外, 我對macOS總算幾滿意!
(仲有起碼mac機既updates好清楚, 你又可以好自由咁control同預料得到, 唔似Windows既updates咁都CLS, 幾乎不受控制! )

我嗰部upgrade 到最新
Wake up 個keyboard 同trackpad 都會死咗

我Wake up有時一秒，有時二三十秒